唔知毒撚做緊咩呢（7）

又爆post

btw回翻上個post口花花又要縮嗰位巴打

你打一世飛機啦

留名

拖手未?

冇睇清楚中左1001，失敗

唔縮點顯得佢重

新post留名

毒L未出手，
但樓主逃唔出佢五指山啦

會唔會結埋婚都未拖?頒個健力士比佢地

新po留名

樓主實會出手嘅

毒絲留明

毒撚喺到stalk 緊人

打啦

講電話其實都幾煩，
耳仔都熱曬，
又冇得做其他野，
除左公事同聴啲死黨訴苦外，
好少講電話

佢以為係公事

我都諗唔到講咩 佢既愛好 我都麻麻

邊有咁快！

係囉 頂你

係佢逃唔出啊

屌笑死

打啦！我今晚打完牌都會搵下小毒毒

又轉會

下個post名
世上邊有咁多死毒撚，player，全部都係player

要有足夠把握先得架

又打牌，好爛賭

好靜？定好動？
一般人都有一兩樣夾到嘅。

申利放棄左夾愛好

追韓星
頂唔順，我對韓星面盲
温情戲，約去睇戲囉
佢啲温情戲係咪唔係解愛情片要Happy end果種呀。

搵搵下唔搵仲奇怪啦！

屌

未到最後都唔知鹿死誰手

樓豬有冇諗住比佢睇返啲po

why not both
得否定答案都幾down，
又唔比個選擇你，
下下都冇下文？
係就真係好難，算數啦

或者佢唔當你係一回事囉

玩到咁激

留定言先：
毒L你好，
樓主明顯係激進派，
冇咩事唔好去樓主屋企，
自己屋企夜晚都要小心房門，
有咩事要大叫唔好
同埋可以上連登求助，
我地會做人格証人會証明樓主係食肉性動物

我都留先：

屌你老母

點睇都係樓主畀人食

條數應該咁計
心理學上樓主比毒L食，
生物學上樓主想食毒L。

樓豬已被食硬

睇完樓主個po
前幾日揾翻佢
覆咗幾日機之後
今日又冇覆我
點算

樓主都等左兩日，
你咪又等多日睇下點，
又係等毒L？
毒L有冇咁多市場呀

佢係自稱毒撚
斷聯咗一排 前幾日揾翻佢
不過今次再已讀
我就真係放棄啦
仲係到諗 遲啲可以約翻出街

通常自稱毒撚嗰啲人都唔會係毒撚嚟

我真係架

成日都話自己冇fd 係毒撚
我自己就完全唔覺佢係

真毒會用行動去證明自己係毒撚.

點毒法先

幾時先大結局，同嗰毒撚結婚

成班死毒撚
我都係

例如

已讀真係會令人心淡

咁我個個又未去到咁

係時候脫毒啦

點解要係我決定改變自己變主動啲嘅時候佢就縮

職業賭徒嚟

你唔係話單拖最好咩

你溝緊台妹定乜

一齊咗嘅話可能會

打電話都feel唔到 打一世飛機算啦佢

you win

又一個post
今日成功遲開左屯公塞車

佢嚟過我屋企打牌同睇波啦之前

做咩屌佢老母

我係手機桌布初音

我覺得依個還好喎

係呀，單拖最好，唔使夾

高手扮毒撚好可恥

喂

再搵多佢幾次唔可以咁易頹

呢d好平常姐，唔覺有幾毒

樓豬本身好有把握 要等兩日已經係樓豬預料以外

我識個毒撚堅持話自己唔係毒撚

剩係得兩個人
樓主冇出手咁忍得

都未一齊就結婚

避開？

毒撚bb仲有把握姐

我會同佢講翻

打牌點會得兩個

咁係咪本身佢主動開

傾住先 當練習下同女仔講嘢

第四次啦 好攰

4次好少啫....樓豬開頭搵咗毒撚成十次佢先搵翻我一次

二次元對三次元，
二次元毒啲
咁專一，
仲係初音，
冇諗住轉禰豆子

佢縮搞到我驚自己會煩住佢
但係揾佢 佢又會好似以前咁覆幾多嘢下
不過兩三日之後又已讀

查李仔死毒撚

一開頭我以為佢當係應酬下我
點知後尾就keep住日日傾
佢又會ig sd啲搞笑野比我
而家就突然變曬咁

次次完都係佢已讀你 你再接再厲？

早左走，啱啱返到屋企睇到屯公又炒左車

因為佢之前會主動揾我㗎嘛
而家唔理我 我驚煩住佢

咁的確係要雙向互動吓嘅
你咪又搵啲搞笑嘢畀佢睇囉～
加油呀

上一次係我已讀佢

可能佢之前都係咁諗

可能佢就係咁受挫
冇咩事唔好已讀毒撚

之前一路都有互相sd咁
而家佢唔理我 我唔夠膽sd

冇
我做毒撚唔係因為初音，但初音令我變成耳機撚

咁搵返人啦

佢係咪有嘢忙緊呀

我張wallpaper
係四川稻城亞丁

但係之前我都成日覆佢
覆得幾快下
佢又會約下我 我都會約下佢
不過我一路唔敢太進取
因為唔sure佢係咪都對我有feel

咁佢唔理你係咪喺你已讀佢之後？

係佢已讀我先㗎
我都好受挫㗎

揾咗啦 但係佢今日又冇覆我

初音把電腦聲好難聽

慘慘
姐係如果係忙緊已讀咗就算啦
如果已讀forever真係會想死

冇得出街 應該冇嘢忙緊
啲fd話佢會唔會出咗pool

出咗pool都會講聲啩
同埋同你傾緊嗰陣冇啦啦同人哋出pool???

有冇佢ig嗰啲可以stalk下

情況係咁
佢有一日突然就冇理我
之後過咗一排我忍唔住揾翻佢 傾咗一兩日又已讀我
跟住我又忍唔住又揾佢 呢次我驚再傾落去會dead 所以我已讀佢
前幾日再揾佢 今日就冇覆過我

情況不妙

但係班作曲家好高質
有d 自己岀黎唱返自己d 歌
例如Reol，米津玄師

唔好share埋個post比佢再話你有留言

等我仲諗住 好啦而家主動啲 唔好再好似之前咁
點知佢就縮 收咗我皮

例如出親啲post冇人理,冇人like/畀心心.長期都一個人,畀人感覺好似冇任何興趣咁,乜都唔識咁.

清識玩

梗係啦

但明明之前都傾得好哋哋，你搵返佢佢又咁

我啲fd都係估下
如果佢係出pool我可以即刻死心
但係我冇辦法知

我係乜都識少少乜都唔精

上嚟圍吓爐先

不過 之前有個男仔真係同我日日傾
突然有日出咗pool

佢唔po嘢㗎

咁你哋傾得曖唔曖昧先

真毒唔會冇朋友嘅,係謹慎去識朋友啫.多數傾向識返同類,但呢個世界內向嘅人太少了.雖然唔係個個毒撚都一定係內向.

比我知點解都好
我又唔敢問

Sad but true

其實你真係唔知點解咩
原因都係嗰啲八九不離十㗎啦

係囉 定係佢根本對我冇feel
但係知我有feel所以就走

好憎毒撚呀 不過我覺得佢係偽毒

嘩呢個都可能喎

毒撚好純潔好善良的

有啲佢講啲flirt 嘢我會避 但係又唔會完全唔回應
之前唔覺曖昧囉 而家睇翻啲對話先覺

咁呢個似漁翁撒網

覆錯添
之前個個男仔係日日傾電話
之後有一日佢就出pool了

唔係比這個post個link呱

真係唔知 身邊冇好熟嘅common fd

其實我揾佢 佢不如直接唔覆好過

咁一開頭就唔好對我咁好啦

已經因愛成恨

嘩

我認知 識同女仔溝通 毒得黎有限
偽毒可恥

搵咗咁多次都係咁冷淡就灰啲

其實仲好鐘意 好想見佢

工事上我ok 架

仲要block 咗我
跟住就公開

原來呢個世界有啲咁痴線嘅人

咁冇理由一開始就對囡囡唔好㗎
好又唔得唔好又唔得，
好難玩

要掙扎幾日先夠膽揾佢
唔覆我咪一了百了 又要覆之後又已讀
而家ig冇sd嘢比我啦
你個個傾咗幾耐呀

唔係工事上
係平時相處 佢絕對唔係毒撚

好彩呢個我冇沉到
不過呢個應該唔係好癡線 相信大把人癡線過佢

可能成個朋友list都比佢囡囡check過，
見對話唔對路就要block

好癲

好完又消失咁咪唔得囉

應該係佢自己block
不過我都唔care

一係就應句ok
唔好覆咁多嘢
一日online一次咁少

渣男係咁
諗翻都覺得好笑

真係好攰但係個人犯賤唔放棄唔到

傻啦 不過你地推鋪咁快 睇到都唔奇

起碼人地係公開 無拖你都係好事既

咁諗都啱
好過而家呢個 乜都唔講

D台妹呀，好古惑架

會唔會係佢對你嘅信任度未夠？

新post 留名

都出咗咁多次街 傾咗咁耐
點解突然話唔理就唔理
但係我揾翻佢 佢又好似冇事咁

好完見無咩反應 搵下個對佢好囉

我都有比反應㗎
正常一個女仔會唔會對個冇feel嘅男仔咁上心先

有時悶得滯咪搵人傾下 唔悶咪唔覆
想留住個隨時傾得下計既人

一樣啫

索性唔出post
或者成年先出個post 純粹話比人知我未死
雖然wfc

冇任何興趣咁,乜都唔識咁 加埋 onon99 咁

唔知架 不過如果係毒撚既話

佢嘅自我保護機制會預設所有女仔都係娘娘想收兵

所以到咗某個位會驚 自卑 最後退出

廢事被人已讀
於是已讀左你先

我都留返個名先

返工不了 OT不了 放工好攰不了

其實我覺得佢唔算毒
毒撚會撩女仔傾計㗎咩

畀著我如果對嗰個人冇興趣,但佢又唔係咁煩好多嘢講,禮貌上咪覆兩句囉.

我上次都係廢事比佢已讀 所以已讀佢
但係我今次係問佢嘢 正常都要覆下呀

痴線仲要係日日傾電話
咁佢應該好得閒

啱，所有埋身既女都一律預設做player想玩毒撚先

我都係咁諗

我以為呢個post個個都溝毒撚嘛
其實都會 毒撚都有唔同程度

一放工就打黎
但係其實冇乜嘢同佢傾
又唔肯收線
有時大家做自己嘢

佢同我傾計先㗎！！！
唔係我主動埋佢身

唉 好憎呢啲人
我都係會忍唔住

佢話自己毒撚㗎
不過身邊都有女仔fd
同埋一開始係佢同我傾計先

咁真係攝時間
但同時仲可以溝到女

但係好想知 點解日日視像都可以溝到其他女
好高招

傻既 世上偽毒何其多
呢個post都一堆 (除咗我)

搞到我成日掛住諗佢

呢個post仲有溝唔到女既毒撚

偽毒真係好仆街
但係我憎佢唔落

我都係有時睇到好多嘢都諗起佢

因為佢空閒既時間實在太多

毒撚通常都係不知不覺咁令人地鐘意咗佢

多得有啲過分

不過我都係見佢揾我 咪同佢傾下
還掂都冇嘢做
因為對個個人冇話有咩特別嘅feel

足足個半月真係好撚得閒

已經唔識溝女了 退化返小學 淨係鬧下佢吸引佢注意

吓！真唔真啊.前提係要有女主動同毒撚傾計先係㗎喎.

中學生先會咁樣啫.

毒撚既包裝既現充

至少我個個係慢慢咁令到我鐘意咗佢

學識放低啦如果過咗去嘅話就

這些機會

我都係呀！！！
有時行過某啲地方又會諗起佢
又係到諗做啲咩可以令佢主動揾翻我
夜晚又諗訓醒會唔會見到佢揾我

係wo 其實直頭係唔識溝唔係溝唔到
不過唔敢鬧 只係識send下鳩野撩佢講兩句

呢個世界的確係會有女仔鍾意毒撚,但主角唔會係自己囉.

不過好似係無咩野可以令佢主動揾我
除非hack到入佢個夢

同埋唔會係自己鍾意既女仔

純粹唔覺自己有咩吸引到對方 值得佢咁對我

所以就感覺係佢玩鳩自己

唔知佢發夢會唔會見到我

我都係覺得自己冇咩吸引到佢
之前先一直唔敢太進敢
後尾覺得冇乜嘢可以輸 就諗住主動啲
點知。。。

亦都唔會有人鍾意自己

不要再說了

大家都好灰

點解你對佢無feel都仲會日日聽佢視像call

有少少好感咁囉
至少唔會反感
咁咪視像下

條毒撚話自己鐘意個type完全唔係我
但係初頭又會成日揾我傾計
搞到我慢慢咁鐘意咗佢習慣咗佢

人地講明唔鐘意喎

我表達得唔好
佢唔係講到明唔鐘意我
只係佢有提過下自己鐘意嘅type
同埋好鐘意串尻我
之後我就覺得我自己唔係佢鐘意個type

有時雖然話自己鍾意咩type乜type 但係最後都完全唔關事 同堆
埋有時傾耐咗都真係會有啲feel

跟住啲fd話佢應該都係有feel嘅
後面有啲嘢發生咗
個下我就覺得自己要主動翻少少
點知佢就咁對我

同埋啲fd成日叫我有自信啲
但係我對住自己鐘意嘅人就好冇自信

男同女都好 有啲自信個人都會charm 好多 溝到對方嘅機會都大增
當然都唔好自信過頭 人哋wts問吓野就覺得人鍾意你

Agger

但係出咗咁多次街佢都唔肯行前一步
我先會覺得佢唔係鐘意我

唔鍾意又肯同你出咁多次

不過講就易其實自己都做唔到

頭一兩次可以話係咁啱出到
但係之後兩個都有主動約下大家咁

對住鐘意嘅人真係做唔到

但係佢都有主動約你wor

佢約我個時 我真係開心到癲
好想佢要約我呀

再*

沉左

轉會啦，
總有第二個都會開心到癲。

係沉咗 我認㗎
呀！！好想見到佢

未move on到呀
未接受到第二個

咁單拖陣先囉，
玩/學下其他野，
煲劇刨漫畫

最衰冇得飛，
一個人飛，
睇下風景，食好西，
心情即刻靚返曬

都單拖咗一段時間
佢係我暫時唯一一個主動鐘意嘅男仔(唔計中學)

我都好想去旅行散下心

已經無咗轉唔轉會呢回事 成日一個踢緊幾間球會
但最後全部都無一齊到

咁畀啲時間大家

姐係漁翁撒網？？？

唔得咁樣㗎
做事要專心啲先會成功。

點解會有心情踢幾間球會唔心累咩

畀咗半年有多 都仲係咁

竟然係為笨豬跳

佢係咪仲未應

半年都未習慣
記憶力太好

啱啱應咗究竟佢想點㗎

應咗就好多啲關心佢展開激情對話

傾咗半年都可以突然斷

諗住唔得都有啲後備嘛 我認我係衰
其實發現分心得就唔係真係好鍾意

關心完又要等 好辛苦

試吓唔好秒回佢，咁會唔會平衡啲

一個唔覆都可以搵其他 等自己無咁焦慮

就係試過無轉會 等咗4年發現自己咩都唔係

咁係你唔識set止蝕位

嗰陣仲細 諗住痴痴地等 總有一日可以感動佢

好好認清佢冇意思嘅事實 心死得更透

十幾年都仲唔轉會，
咁就唔係佢嘅錯

感情唔值錢 勿傻
搵錢先係真嘅

嗰陣應該啱啱夠歲返m記

心理會平衡啲所以我而家冇應佢

自己做宣傳大使

見點呀，即係有目標，
冇目標，單拖定拍緊？

我都想我可以有心情理其他人
但係我係個啲冇feel嘅完全冇心機覆

笑死，唉呢啲真係

4年。。。點忍到

Ching

變咗幾個鐘先覆次 一日傾得兩三句

好似同佢鬥緊死咁
但係得我一個care

無論我覆得快唔快 佢都係遲覆

要點先算有feel？

hi咕姑固

其實佢係咪好忙嗰啲嚟

冇意思我揾佢佢就應該唔好理我

氣*

慢慢嚟，唔好太唔開心

始終男女有別
無feel都可以flirt下既 一試無妨嘛

我都唔知 我覺得我個人好怪
唔係個個都會想理

傾偈都有得打掛

我唔覺佢忙

出於禮貌覆架咋
有意思人地會主動搵你/出story引你覆

試過啦同其他人傾計
頭幾日都會覆下
後尾覆到好厭 就已讀咗人

咁娘娘都會派軍糧架嘛
有年聖誕倒數約咗我兩個人出去

呢個情況維持咗個幾月就黎癲

覆一兩句咪ok
唔好覆我一堆嘢呀嘛

嘩 識玩喎個女仔

賤種黎

唉 都5，6年前 由佢啦 之後有同其他人拍過拖 都係衰收尾

慘

咁激

這種情況，揾朋友介紹啦，
這句說話以前都聽過類似，
有時朋友比自己更了解自己。

Move on到最緊要！！！

次次都話死心
但係又忍唔到
真係好想打死自己

不如冷靜吓先..唔想見到你咁卑微

有fd介紹過㗎啦
都係傾咗一排
我都係唔想理

live
求直播更新

我都好憎自己咁樣
為咗一個人成日都唔開心

仆街 我沖個涼冷靜下先

咁都好難百發百中㗎，
一個唔得，可能第二個得呢

點解佢唔堅持下我明明改變咗個心態

要關愛返自己乖啦錫返你

我諗啲fd暫時都唔會介紹
知我未放得低

你都係啦 同返自己講

不過之後咪咁樣鳩流流 玩玩下咁好似愈嚟愈衰

最慘係成日要扮到個人冇嘢
同fd出街就係開心嘅我

我就係唔想玩玩下
我都想有個人出現救下我

要冷靜個腦定下面

要正視問題唔開心就唔開心
哈利波特入面講嘅：Numbing the pain for a while will make it worse when you finally feel it.
要好好面對

呢個po真係好淫賤

笑死

好少係啲fd面前表現自己唔開心個面

台妹喎

咁喺呢度講晒出嚟

我都想 但現實係無
出去蒲 愈蒲愈空虛

竟然有人聽我講嘢

由你講，最緊要唔好唔開心

係出去玩緊都會諗起佢

做下運動，
放空下個腦。

如果你唔放低，出現幾多個都冇用

沖咁耐涼，
陣間台妹offline呀
沖快啲啦清

啲fd成日好多嘢都ban我
搞到都唔敢同佢地講呢個男仔啲嘢

斷估唔會已讀完人無覆去咗沖涼掛

同fd出街個時就會唔諗佢
但係夜晚一得自己就會不斷甘諗住佢

咁情況好難講

我就無諗起之前啲對象
純粹好空虛 提唔起勁再去搵一個自己鍾意同想追既大

準備㗎啦 佢再已讀多我一次我就放棄

你仲心急過佢

佢哋都係唔想見到你咁姐
不過我唔會叫你放棄啦因為你都唔會㗎啦
由你發洩晒出嚟個人平靜啲仲好

唔知又唔係靚仔 又成日串鳩我

同睇人比賽衝線一樣

被虐狂

暫時都冇好唔開心
可能遲啲又比人已讀就會

我唔介意認識下嘅
不過會好難對個個人有feel

不過睇住人成功 都真係好開心

睇人出pool開心過自己出

發覺自己係有少少

可能就係聽日
上一次個人崩潰咗 但係又喊唔出

沖完涼，
答左台妹未

移民過台灣，
可以日日食蛋餅，
牛肉麵，胡椒餅......

話說我睇返你同佢啲互動有啲似我同個女仔fd 即刻嚇親 追返上邊啲cm見到時間對唔上

我個個話佢唔睇連登
你同個女仔fd係幾時嘅事

唔會咁易又相認呱

覆緊台妹邊得閒上黎

個幾兩個月囉 但真係fd嚟 唔覺佢會對我有feel 所以先嚇親

所以十級懷疑佢唔係毒撚

我半年有多啦
可能人地真係對你有feel呢

佢話佢唔用連登㗎
我信佢㗎 唔係我都唔會夠膽講

好似
不過佢之前又冇日夜顛倒 而家就唔知啦

咁其實啱唔啱心水

平時傾啲野好普通ja wor 似fd多

朋友feel

咁算啦。

宜家又好似玩下我咁

傾吓先囉 呢排個個都屈係屋企

唔好引人誤會。
唔同囡囡亂傾

點解

朋友feel隔好耐先覆都正常嘅

點解咁講

傾傾下一陣個女仔鐘意咗佢呀

都唔會既 據我所知佢都會同其他男仔fd傾計

人地都講到好出

講啲對話嚟大家研究下 我以前就係衰在無搵智囊團

因為 唔鍾意 唔上心

真係有意思嘅行動左啦

見到就覆囉 好順手啫 都拎起部機架啦

尤其依家武肺冇精神寄託就會好容易困喺一個人身上出唔返來

以為有得見証清出池
仲要台妹

港女正啲

你on9?

好啦 我明㗎啦
唔好再講啦

想翻下學又冇 出下街又冇
真係好難行翻出黎

痛能使人清醒
單思傷身

好好笑

乜柒都冇得做 長期只能屈喺屋企
就來人都癲

K房 gym房 酒吧 圖書館全撚部唔開 係咪想逼死人

死厹 生愛滋啦

樓主冷靜啲我當時淨係覺得好好笑

有得出街都約唔到佢出黎

有少少癲 好在無一齊到

今日樓豬都無搵小毒毒 等緊小毒毒搵

我都唔知點解會發生啲咁嘅嘢係我身上

好驚我嗰個都會

我覺得似睇完嗰記得咗覆

小毒毒又唔揾你
有冇搞錯！

我都知 諗緊計

貼左又無人理

係

有啲毒撚我會叫痴撚線毒撚 完全唔識交際又自卑又乞人憎又成日叫春嗰啲 我識得兩個

畀啲空間大家反正都食硬㗎啦樓豬畀人

乜都冇喎ching

要學識忍耐

App版睇唔到你post左啲咩

識得有個女仔fd鍾意咗個毒撚兩年

吓

我用緊電腦 睇到

真

拖手都唔係比緊signal
咁cheap㗎咩個女仔

i teach you la

拖手喎

有遊行/和理非時仲可以做藉口
依家一眼識穿咩企圖啦

睇唔到

一兩個星期係我極限

男仔畀女仔約唔開心咩

其實毒撚先係大贏家

真 我啲理想型成日變

我覺得只要唔係人品有問題 我多數都會俾個機會人

俾啲自信你

依家好難講架 扑過野都可以繼續做朋友

嗰啲叫思覺失調

我仲有part time返下 但我想射波了

樓豬俾啲自信你地

我係古代人

裁判官係巴打定絲打？

宜家呢

查你仔好難捉摸

你同消防仔傾成點

我見過

嘩屌你甜撚到傻

俾多啲信心佢 老套啲同佢講淨係有同你一個傾 已經俾到好大信心

點解我睇唔到

仔仲衰
拖咗手都唔一齊係想點

咁癲....見過未？？

扑完朋友都唔係

佢返緊工呀，不過都幾開心哈哈哈哈哈

wowowowowowowowowowow

不是找到我了嗎

小笨蛋

同一類人掛

好chur 樓豬真係要企埋一二邊

明明係純純的愛post

同意 但送到埋口咪約下
成個post得我灌輸啲錯誤思維

好sweet呀

係點解大家都唔純潔

係男人普遍嘅諗法嚟嘅我諗

可能想試下你？

好驚佢睇到好怕醜

台妹先係重點 點解重點會變咗啲嘢食

專心追囡囡，
覺得冇行就轉會，
冇衝突

好mean 呀你

sweet

喂呀好怕醜

唔係既 可以試吓 Am時間專心溝A 一到Pm就溝B
咁咪解釋到點解呢個post所講既毒撚成日唔覆機

特登約咪特登約

唔緊要啦 我等佢

得唔得閒 想見下你

係我食硬佢

再搵多次

個個都睇得出你沉曬船 仲扮曬野

見過真人面對面傾過先得，
咁樣講係正常，
不過佢果幾句又好口花，
正常最少見過面先表白。
有開玩笑成份，
信住三成先。

唔洗驚啦睇好你地

幾時請飲？

兩個星期...咁你忍我過我

痴線

好彩你識離場

好彩未有肉體關係

毒撚甘識玩

佢識玩姐

女人係咁 你唔洗咁進取 吊下佢癮先

沉曬喎樓豬

咪係，佢驚你偷食

lm開8前等到

wowowowowowowwwwwww

估唔到我呢個post撮合到人

台灣一係食，一係上山

要小心啲 唔好俾人呃錢呃感情

因為我驚煩住佢

我斬有咁嘅疑慮

都...

兩星期都唔搵你係發生咩事

屌又講核突嘢

咁就約出黎啦

我否認

一個po入面究竟有幾多頁係講呢啲

屌咁快

唔敢chur住人呀嘛

講下笑啫 btw樓豬等下啦 你個毒撚覆緊第二個

係因為想訓練下佢識主動

主動多幾次佢就會好自然咁做主動

我都覺得自己好忍得 好似試過成個月冇揾

經過上一次經驗我覺得應該無咁快 可能要等一兩日

但兩個星期會淡哂 曖昧無激情 點算曖昧

救命朋友幾個月冇搵我我都會搵佢食飯

唔好扮啦樓豬

我就講得好隱晦嘅

1，2日覆一次都已經無啦

吊命式對話

打咗幾個鐘牌 推咗20頁 搞咩嚟

懷孕姐

唔好玩樓豬啦

咁癲

買定condom

建議開po尋人
好過你係到等

一定係咁 實信你㗎

試下問佢做緊乜

無擔心過

樓主喂呀

樓豬你真係好肉食動物feel
我無咁既想法喎

但係絲打你要諗清楚喎 一個男人未同你一齊之前唔會做到既野 你都唔好祈求佢同左你一齊之後會做得到 即係佢就算同左你喺埋一齊都可能會隔好耐先覆你

我本身係唔敢主動個type黎
遇到鐘意都唔會主動

你巴定絲

你同消防巴都要買定啦

係鍾意你嘅好難忍到手唔搵囉

我講我自己

其實咁耐先覆真係會冇feel

屌 輕鬆到
上邊仲叫我唔好玩樓豬 囂張啦而家

我有時揾啲唔太fd嘅人都會諗好耐

你買定畀自己先

絲呀

你都同消防仔買定啦

係呀 我知㗎啦我努力緊㗎啦

咁你真係好為佢

屋企唔係會有幾個看門口架咩

樓主係咪等緊小毒毒約你上佢屋企

樓主先啦

咁進擊嘅

你有冇

咁諗諗好喎 唔係話啲咩 有啲唔知點講

我同小毒毒慢慢嚟啦

上門玩煮飯仔，
玩圍裙

係呀 中間個段時間會不停亂諗 然後諗到自己都收埋皮

因為我成日都驚煩住人 阻住人
平時都唔會突然打電話比人

有 封曬塵

我都會

我都唔會，但whatsapp吹吓水都得姐

我都有叫佢開post
即刻貼圖

過期好dum啦

樓豬好淡定好事黎

所以有一次崩潰咗
但係都仲遊走緊

咁買定把較剪

祝絲打你成功啦 唔洗再上黎叫春 可以同樓豬一樣曬下命

樓豬好有把握

明呀
我都係日日係放棄同繼續之間走黎走去
過多個月應該就會自己收皮

我嘗試下對住佢平常心唔到

較剪唔夠
要帶剪衫用個隻裁衣較剪

希望啦好鐘意佢呀我

我自己收唔到皮
啲fd係咁屌醒我都搞唔掂

眉目裡似哭不似哭 還祈求甚麼說不出
陪著你輕呼著煙圈 到唇邊講不出滿足
你的溫柔怎可以捕捉 越來越近卻從不接觸
茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈 那纏繞怎麼可算短
你的衣裳今天我在穿 未留住你卻仍然溫暖
徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼
愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪
猶疑在似即若離之間 望不穿這曖昧的眼
似是濃卻仍然很淡 天早灰藍 想告別 偏未晚

話m到就得

俾個期限自己啦 你ok的

小心啲啦絲打

識咗幾耐

男煮即刻諗起周星馳凌凌漆

我由上年話比期限 比到而家都仲停留緊係到

呢種情況仆夠左
仆到損手爛腳先會自己識醒
睇住呀

可能到我親眼知道佢出咗pool
或者好絕情咁同我講我就會

限期係用黎延後嫁
就好似規則係用黎打破既咁

有一刻以為自己放低到
原來係唔得

驚佢唔再約？

清有少女心

樓豬覺得如果識咗一段時間 你又真係信佢嘅 都可以試下上佢屋企 但你要預咗對方可能會將你上佢屋企呢件事解讀成你唔介意有機會發生性行為 但唔代表佢會強迫你 不過呢個真係要睇絲打對佢嘅了解

作為女仔 我覺得你上去食飯問題唔太大 但要識得潔身自愛 有啲嘢唔可以亂咁俾人 如果佢因為你唔俾就fade out 呢個男仔都唔係啲咩好人

愛情要學識忍耐 唔好因為一時衝動而後悔

係唔好洩底

我好似覆錯人 你可以睇我#733嘅提議

你都幾熟

報得三個人既比賽

即係佢好日都唔約你 一約你就約你上屋企？

上屋企真係暗示太多嘢

咁就唔再約就算吧啦

我無試過講最後嗰句 太假

真係 不過有時叫上屋企又無其他意思既 可能叫你上嚟幫手執下屋 做下家務囉

嚟玩貓貓呀

呢舖我撐你

如果你驚對方會錯意以為你對佢無興趣 驚佢會縮嘅話 可以反客為主話約佢做其他嘢先

成日啲人都話識唔到囡囡
有冇咁誇張呀，
真係住荒島咩

你好似試過咁喎
我幾唔飲得
所以唔會飲啦

女人真係好古惑
我自己係女人都諗唔到呢招

無啲咁嘅事 模擬下情況啫 我中文作文都幾高分架

如果你真係有疑慮嘅話 你可以同佢講不如去XXXX食個飯？

呢個情況下 男仔無可能會sense唔到女仔會擔心啲乜 如果佢體諒唔到你 我會覺得依個男仔唔值得你擺咁多感情

出街好似做訪問咁問囡囡係唔係單身，
有咩要求，
你合個要求就跟住自薦

痴線佬

咁純情

自薦版街頭邱比特

你已經看透左未來

點無視法

定係你ff過想咁樣對女女咋

慳幾百請鐘點 又令個女仔覺得你正氣喎
點諗都抵玩

咁都幾唔單純喎

睇金魚啲fd

唔會帶非女友返自己屋企

正常唔會未一齊就上屋企掛

但係推一次就唔再約 都幾冇恆心下

我有時真係會搭訕
不過真係閒聊，
講完就88

純情地摸頭頭
我都想比哥哥摸頭頂

佢覆咗啲咩

都幾正

可能搵咗成日都合唔到要求無得自薦

可能人哋特登避開你嚟講啲要求

點解會夠膽搭訕

雖然咁講好似有啲曬命

但如果你同佢會sweet嘅話 就點都會sweet嘅

我叫你地主動爭取下 係因為見你地因為對方覆得hea就好輕易話想放棄 所以先鼓勵你地堅持多陣

但如果你覺得要冒險先得到呢份甜蜜 樓豬係好反對嘅

係

樓豬唔通唔冒險咩

好笑，靚仔靚女，有時覺得有啲假。

好賤啊你

調返轉咪跟住嚟講要求

我都想俾女女摸頭 好正

如果小毒毒而家就叫我上佢屋企 我一定唔會上

樓豬好錫身的 平時都係口講就叻

咁佢而家上咗水未

係 但係有時見到啲人真係會同唔識嘢人講嘢
我完全唔敢
驚人地唔知點諗

行山或跑步休息果陣
坐車唔多理人，
成日瞓過站

樓豬明明話想食咗人

想懷孕

你唔會有結論架！因為你而家諗嘅嘢全部都係你自己幻想出嚟 係fc唔到

如果你真係揀唔到點好 樓豬幫你決定？

去街市叫啲呀姐摸你諗唔諗得過

要睇識咗幾耐

我完全唔識同陌生人溝通

試吓一疊疊一千蚊紙咁跌出嚟

有時問目的地，
有時提醒小心啲，
有時主動幫手影相，
跟住諗到乜就講下，
交換情報之類

一係你提下想去邊間餐廳食飯

你地覺得我地sweet係因為有純純的愛嘅感覺嘛 樓豬唔需要冒呢種險 所以無人擔心過樓豬會蝕底

但而家樓豬好擔心你會遇到唔開心嘅事

可佢哋一早沉曬我啦 成日叫我靚仔 買菜又送蔥 買魚又送冰

擔心小毒毒洩底

吹水大會

叫佢煮完帶出嚟食？

如果佢唔肯就知咩事啦

剷青個頭，
好多囡囡鐘意摸，
信我
唔好問我點解

而家又唔認啦

我唔太擔心個男仔會迫蘑菇絲 我比較擔心佢會呃呃氹氹多啲

口硬

咁都真係一句起兩句止

係知佢鍾意佢嘛

即刻濕哂

係咪講緊我
我學緊扮靚錫身嫁啦
會唔會有人要我

屌你

我要你唔好唔開心

可能佢都無咩特別諗法呢 你再睇下佢呢兩日咩反應先啦

小毒毒=唐三藏

純純既愛真係好正
每日食糧
樓豬唔洗咁擔心我
有咩進展我會講的

你一定會得到幸福的

會有的

笑到喊
睇你段字已經諗到個情景
不過太重口 有啲反胃

真係同你一樣
好怕煩到佢

係咪坐係公園食飯盒
有諗過 如果佢提起問下佢

熱撚死

細水長流

好辛苦 熱

欽敬

點解追人咁難
自己鐘意既人又咁岩鐘意你根本係神蹟黎

我真心希望佢淨係想煮嘢畀你食

孿頭髮真係皇道
最鐘意孿頭髮又戴眼鏡既仔仔

啱

都要睇點電，有啲電得太誇張變咗法官大人

隔離仲要有啲公園啊叔捉棋吐痰
想死

嘩到時真係中武肺

本身都唔鍾意gel

都唔係，
有時間可以講好多野
減肥，比賽，腳患，對鞋，
背囊，住邊頭，交通，天氣，
介紹地方跑/行，有時加埋fb，
借野比人都試過，不過佢話唔使。

天使下凡
個毒撚sence唔sence到個女仔鐘意佢

gel開 個樣唔啱曲髮

我都真心希望佢一心想煮飯飯比我食
我已經受唔起比人呃啦

sense到應該唔使兩年
如果明知都玩鳩個女仔就好賤

呢啲叫有威嚴你識啲咩

最後有無一齊到

貴婦狗？

有時見啲fd咁主動真係好羨慕

比人呃多次你就會成為娘娘

毒撚永遠唔會令人失望
好心你地搵人幫幫個女仔

相反 carry唔到露額髮型

聽落係稀有品種有mk仔外表嘅毒毒

不過攣頭髮都好睇襯唔襯個人

咁咪啱 啲女女覺得可愛咪痴埋黎摸你

揾間餐廳坐低食晏好過

但個look聽落真係好MK

唔好灰 唔開心同樓豬傾下計啦

btw你環保完唔驚做爸爸咩

跑步行山咪得
平時係條街到好少會有機會

sense到掛 個女仔本身都小毒毒嚟

係呢個po好似桃外桃園
可以避世 忘記煩惱

到時真係純粹摸下你個頭

你係咩look

咁跑多啲行多啲

娘娘做唔黎
自問成為唔到時間管理達人
有時間派軍糧不如係屋企打下機hea下

無一齊到 唔知個女仔fd放低咗未

不過個男仔無心玩佢 個男仔本身都好毒 睇得出佢真心當個女仔係朋友

佢嗰陣沉哂 勸過好多次

估唔到真係有啲咁純情既人

睇人煩惱，覺得自己冇煩惱

唔鐘意跑街

兩年青春就咁byebye

鐘意毒毒有時真係好折磨人

近期生意失敗look，
係時候去剷過個頭

做朋友都好啊

我驚佢食我煮既野會痾死佢
甜品既話都可以試下整

乖呀 俾狗餅你食

唔要呀

哇 狗仔做咩咁惡

佢地無pm過 一直都係喺gp講嘢個女仔好無自信但睇得出呢兩年佢好俾心機打扮 靚女咗好多

我都生意失敗啦 都唔洗出門見人

成個月無剃鬚

我依家頭都爆
有無其他人有煩惱

樓豬比較好彩 識到嘅人10個著9個都幾好人

鐘意毒毒真係攞苦黎辛

唔是啦，似係想吸引毒毒

睇住佢沉淪 有時覺得佢地不如唔好咁fd仲好

好純情咁唔怪得個毒毒sense唔到

制唔使用生雞蛋嘅甜品，
可減少攻擊力

我都覺得係 但好耐冇聽過個女仔提起個毒毒了 以前佢三句唔埋都係講緊個毒毒

個毒撚做左啲乜搞到個女仔沉成咁

我個毒毒又潛咗水

其實無野
只要唔怕衰
衰左再揾下個就得

擺喺心入面姐

成個月，可以做包公啦喎

我唔知佢sense唔sense到 個毒毒幾有口德 好耐嘢都唔會周圍講

想食，係時候整返嚟食

根據個女仔所講係佢份人好穩重好俾到安全感佢

咁又無 都唔係好長 但係出街都有口罩遮住 唔剃啦

好多*

睇黎查ching有啲研究
我今年整朱古力 唔小心買錯左90%可可既朱古力整
苦到喊出黎
定係買預拌粉整pancake比佢算

應該點整都唔會fail

或者提議租個廚房玩煮飯仔

識整嘢食嘅女仔都好正

樓豬都想整嘢好食

潛左幾耐呀
佢地到底買部手機黎做乜

我當毒撚唔係真係sense到喺到玩鳩人
咁可能唔夠膽
咁就係大家鬥毒 最後咩都無

打機

笑出聲呀
中學整過一次唔記得加糖 仲要整比fd生日食
最終我逼佢食曬成盆

穩重毒毒好吸引
一個人比到安全感真係好緊要

聽朋友講食左囡囡整嘅甜品，
最後要入廠
就係因為用左生雞蛋。

依家疫情可以係邊到搵到廚房租
到到都無得去

你試下整冷麵
我諗成功率麵好高下

加水撈撈撈

除非突登加好多水，
好難失敗個喎

好慘... 聽埋你上邊個情況 感覺你係識整但係成日大意

大頭蝦既女仔好可愛

覆完我先再打

cute

係，識整野食，
分數即刻加30%

食女女整既甜品入廠
人生成就解鎖
可能醫生問完佢食左咩黎都會笑佢

樓豬ready新po未

主動洗埋碗 加多30%

日本蛋就得

餵埋你，加多30%

未必嘅，淨做唔生

呢樣真
想細心賢淑啲都唔得

我怕 我怕尷尬
但係其實而家都已經好尷尬
唔想第時見到面阻阻

個毒毒幾好咁 唔怪之得你個fd沉咗

呀媽

呀媽是最好的，你第日個老婆都唔一定夠呀媽對你咁好

有時要等佢習慣有你搵佢
之後有一日你突然停左
而佢又搵番你你就成功左一半
前提係你要keep住主動

同埋唔一定要兩情相悅先生

同意 我是媽寶

話唔定第時冇得再見呢

我識煮嘢
但係佢成日話驚我毒死佢